有冇肥仔試過溝到女?

如果有，你幾重？

好肥咩你

165 85kg

有 我囉

180
80kg

大把啦 根本唔關肥唔肥事 係毒嘅高矮肥瘦都係冇女

有冇減緊肥

你覺得佢幾重???

肥仔唔緊要，你85Kg咪追返個80Kg，唔通你想搵個50KG咩

溝佢時165cm 174lb, 髮線後過太陽穴
佢當時165cm 110lb

我係又肥又矮又禿頭既情況下溝到的

咁叫肥？

偶像
瘦撚已經5年無女

肥仔先識溝女
我之前返工見一個
成個頭同塊面油淋淋反晒光, 重有陣異味
點知溝女無數

120kg
仲未有女

有女同事第一日返工，樣似佳子，佢就走去請人食糖，又飲野
之後幾個星期，就溝到佢

你問姜濤

180 95kg
袋住幾幢樓

170
80kg

有冇再肥d嘅例子呀